# README #

### Перед использование скриптов: ###
* перейти в папку со скриптами
* выполнить: cp env.dist .env
* в файле .env переменную GTH_CP_USER_GROUP иземнить под ваши требования
* выполнить: source .env

### Откат ###

* перейти в папку с проектом
* выполнить: cp-revert
* ВНИМАНИЕ!!! Данный откат очистит все не закомиченные изенения в файлах.

### Деплой ###

* перейти в папку с проектом
* запустить: cp-deploy